一人一句麵咪媽 (aka 麵神) 金句！

跌左唔入幾時先入，油係必需品 點都會升番既

嘰嘰！！！！

含你個大bird bird

立即屌你老母

唔玩喇！比返d 錢我！ 唔玩喇！

我地一起學牛叫 吽吽吽吽吽 ^_^

我屌晒你地老母!!!

g錯

正股 驚西！

一次！！俾我贏一次咁多！！

春袋開榴槤！！！！

我玩埋呢次唔玩喇，大家再見

-.-" 你地做乜jer

有神快拜

pin !

尼馬死了

你下隻打算燈咩？指條明路俾小弟